罷工搞唔成係連登仔一手造成

本文唔係想失敗主義，只係從技術上同現實上討論罷工行動。

大家首先要認清背景資料
1. 全民罷工比200萬人上街更難
參與人數，成本，都更大，大家都明，唔洗多解釋
2. 罷工需要多種配合
8.5罷到半日，係因為有不合作運動，一星期全街都文宣，令本身想罷唔敢罷，甚至唔諗住罷既人都可以罷半日至一日。
3.罷工需要極強集氣
要大家都知有人一齊罷先有可能成功

連登仔點樣搞衰左罷工？
瘋狂狼來了
今日吹聽日罷，星期一吹星期五罷。既冇任何配合，又冇宣傳，開個po幾百個正評又點？全港50人大罷工？以後人地點信你？好多時唔係唔想罷，係你根本比唔到信心人地。唔好屌我話港豬唔覺醒，我只係好現實咁講。

實際應該點做？
罷工行動一定要有充份計劃，前兩日已經有個post拉人去組織罷工，長遠計劃，咁樣先係正路。
當日仲一定要係返工時間有不合作，降低罷工門檻。仲一定要壯大聲勢，要令所有老細都知當日香港會收皮，先可以掩護罷工朋友。

其實多區開花都一樣，成日話人多就安全，你即時講點會多人？出左去比人賣左都冇人理。
小隊快閃就得，根本唔洗開po叫人，但開花係唔可能即時搞。

連登手足，我明大家嬲，但做野要有勇有謀，要根據現實情況諗長遠少少先行動
我知好難忍，但如果抗爭係咁易，我地早就贏左啦。共勉之

連登毒撚萬零蚊人工梗係想人地幾皮野陪你啦

弱智

唔係重點

組工會，完，85最成功係機場員工肯罷亦都係效果最大，如果九巴黨鐵機場呢啲是但一個肯罷你已經成功，普通公司唔開門幾日都唔會對社會運作有影響

絕對正確，運輸界一定要參與，唔參與就一定要有不合作

推

同日程表亂加活動一樣

我都好想罷工成功，但要成功就要好好策劃，唔好亂9咁黎先

推 日日屌人唔罷工根本冇用
我自己一個罷一個月有咩影響 根本冇
要罷工第一件事就係要令大家相信果日大家都會罷工

其實D人加咁多活動，都係怕運動die down，絕對理解
但事實可能會有反效果

罷工行動本身就係難，要極強氣勢，吹狂風先可能罷得成
日日都吹細風係冇用

大家回想下，8.5用左幾多努力先罷到半日？
話要罷到一星期，我地要付出多10倍努力，點可能你話聽日罷就罷到

有人開個post講11月8罷 根本就冇人會信
結果罷唔成又有班分化撚開post互屌
一班屌一班唔肯做野 又消費死者黎屌自己人唔肯升級
無限loop呢件事

真係要搞罷工至少要一個月宣傳
都係個句 罷工呢樣野係要大家都相信個日會罷工咁先罷得成

講得太密唔敢跟 不合作嘅人數都會受影響 但而家係有需要搞嘅 盡快籌備同埋入tg gp喇

五毛唔好亂咁spin啦
乖 做緊正經事 唔得閒陪你玩

完全正確
我依家話聽日罷，聽日屌冇人罷，係完全冇意思

真心想罷，就入gp，幫手籌備，唔係9叫話聽日罷

組織罷工之前睇睇鄭立呢篇文先

其實等到聖誕假期嗰星期會不會太耐？
有足夠時間文宣，而且好多人本身都清假，一請到元旦都好平常

日期可以再討論，但個人認為要搞得大，兩星期準備工夫走唔甩

呢句真

一個月 而且最好係銀行 航空 公務員 地面交通 呢群人響應

正氣文，要推

運輸一定要，唔配合就要搞不合作

要全社會同心做一件事，好多人仲有唔同既負擔，即興真係冇可能

係呀…

岩
連登真係太多狼來了
同一開始政府定性暴動一樣, 一黎就最高

幫手推下

中point !
唔係交通一齊罷真係無用
我自己做零售生意仔
次次都有罷工
但人地只會當我自己想放假
而且唔開都唔會影響佢地

甴近平

拉

無錯 !!!
佢地一罷全香港其他行業都焗住要罷

個標題起得真係麻麻，差啲俾錯負皮。

Push

罷工組織好重要，搞返個香港人工會

push

同意 推

曱近平

啱啊屌

係咩
sor

你會唔會高估左連登

好多人係連登到開個Post就以為發表左偉論
每逢禮拜六日平衡時空咁
唔係想分化 但係想個班人反省下

工會 罷工基金 文宣 不合作運動

根本連登就一早唔再係行動平台

推 樓主言之有理

連登十月開始影響力細咗好多啦

你仲未block依條5毛？

麻麻嘅意思係太直接，第一反應想撳負皮。
點知睇落去先知係好嘢。

今日吹聽日罷，星期一吹星期五罷。既冇任何配合，又冇宣傳，開個po幾百個正評又點？

然後就繼續瘋狂loop嬲住返工、唔肯罷工垃圾和理非
其實係變相嘅返工不了式洗地法

當年曼德拉搞三日罷工，第一日之後都取消真係要各方面準備好先成事

認同

有道理8.5 都口N人左成兩星期風先成事

*叫左 自膠

成日話罷 罷都要工會嫁大佬

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

講得好
時間短促而宣傳不足
搞唔成又賴港人無行動力

分享8.5罷工經驗
本身自己想罷但有d淆底
但突然有日公司同事私下傾問會唔會罷工
原來好多都有計劃罷
跟住大家就開始放膽傾同叫多d人加入
最後當然9成人罷晒
老細見咁多人參與都覺得無辦法
唔通炒撚晒你班人咩
之後仲有人工加

其實罷工好似起火咁
一開始未有火種就好難
但一有火就可以好快傳開

有道理，玩狼來了可以撚狗，但撚得仲多同路人

Agger
8.5三罷至少用左一個月時間集氣
不同界別嘅龍頭公司員工都有入tg grp

如果係突發事件
不如搞開花好過

所以咪需要工會,罷工基金
一大堆組織做後援

好撚無營養班友真係 一式一樣comments
你起勢屌 屌完都無人會罷 有咩用

我讚成罷工 但必須有完整計劃 配合文宣（必須認清連登係少數，非大台，喺連登吹到幾撚大出面都未必知）否則失敗會大大打擊士氣
到時再俾班三毛悔氣咁煽動下 勇和會慢慢分裂

岩呀

咁早d講嘛,612咪唔好搞咁多野,由佢過,等你果幾皮野變埋做人民幣,公司變埋國企,大家一齊做中國人咪好地地

二樓出名5毛黎
專門搞破壞

樓主寫得好，支持

個個都話：俾你plan成年好冇
事實上大罷工係的確要好多時間同工會配合

先用網上平台收集願意罷工既人數 當儲到例如50至100萬既時候再set日期 大家知有咁多人肯罷 會更加成到事？

要罷都係金融業罷先啦
香港春袋

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

點呀八千蚊保安狗屈機男

星期三早上照常開工，好嬲好嬲

3 日前「習近遠征部隊隊長」冇做功課就喺度亂咁吹風話罷工，嗰陣時啲人又好嬲順勢推起咗。佢出post好多時都係有勇無謀，解釋完又唔太識轉彎，最後只係重複佢原本個plan。我真係好怕場抗爭俾佢搞到失咗重心。

兄弟自己小心諗清楚行動同配套措施，唔好見個post多upvote就盲跟。唔係叫你哋投鼠忌器，要付出代價就要先計算成果效益。繼續返工賺啲錢不如暫時留返俾藍絲篤出嚟被炒換工之前嘅生活費，或者捐俾外國游說或者買發夢物資。

先睇下有冇辦法叫人民幣業務嘅人集體罷工。沖擊人民幣業務係我哋短時間内唔使靠外國做到而最有効倒共產黨米嘅方向。啲共匪亂印新人民幣冇人同佢散貨換美金，共產黨就閉翳。

港交所自動run system
搞唔到股市
唯一真係搞交通先真正影響到社會
司機組工會罷工

網軍分化手段

減低示威者意志

連登仔以為自己好叻，成日笑藍絲

但大部分都係會比人帶方向，何其諷刺

「請要保持冷靜，頭腦清醒，意志堅定」

罷工香港唔會work

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

pish

岩，公會好緊要

如果集體談判權....冇比人DQ就好

其實都ok

一早block撚左條五毛啦

梁義士都寫咗篇文講罷工
一個講可以當三毛
兩個、三個都咁講可唔可以聽下先
唔好下下都意氣用事，跟住做晦氣撚
咁樣完全幫唔到件事

習曱平

重要：大家抱住同一個信念

繼冷氣軍師後，連登仔最新職業:鍵盤罷工師

我腦海閃左一樣野

巨型集資，海外交易所，罷工gay金

但前提要遵守合約精神

唔係既只會淪為另一個社保基金

因為有人講過

一百蚊好難碌大

但億億聲就好易碌大

前提真係唔好走精面，好似中國咁鑽空子

成日話聽日聽日
明明講好曬要時間籌備
最早都12月中啦屌

起碼都要時間籌備，如果一叫就有咁多人，一早贏撚咗

呢個重要，唔係你今晚講就做到，係要不停文宣先可能做到。

重要push

萬分認同

當罷工係end game 黎打
係好難
成功機率好低
但Avengers咪照plan照試咗先
成功就win
失敗都係一齊仆街遮

八五一來有好長時間宣傳
二來八四晚有女手足俾防暴拉到走光
呢樣好吸引到原本十五十六嘅人都罷埋一份

不過長時間宣傳自己手足仲有能力控制到
但警察幾時濫暴 就要睇到時臨罷工一兩日有咩事發生

唔知點每個月都有人話搞港交所好唔好
.....
我反而覺得時機未成熟搞超級大罷工

罷工成功係建基於官員係正常人

但香港政府冷血，大罷工都唔夠力

要令到佢地驚先有用

目前得民權法同區議會有咁嘅力量

未起到火就罷其實係送頭，又冇咩實際效果

公會弱

冇集體談判權

勞工福利：0分

真係要籌備，唔能夠一句無限期三罷就算

on9? 事先太張揚就會比狗搞架啦
聽日罷工狗就搞唔切，冇得強行捉人番工

到你有哂文宣成個禮拜後
一來d人已經唔記得有人死
二來已經有新緊急法禁止罷工

一定要靠宣傳，俾到心理準備大家，先有可能成事

罷工唔強揚，邊個同你罷.....
罷工唔同快閃，吹大風係無可避免

大玩白色恐怖 會有幾多人可以罷

改為全民超合作運動按章工作 會比較容易 ， 只要戴口罩就係參加者。
行人全部跟足燈號 用安全步速過馬路， 巴士司機 拍啱位先上落客， 乘客坐定定先至開車。
地鐵火車司機 就要等月台全冇乘客進出先關門。
打工仔拎返份勞工合約出嚟，寫明幾多點收工就準時走，一分鐘都唔做多畀佢

淨係要班供緊車樓果班擺工都衰咗啦

然後收工全部人集中喺港島行街，去到11點先返屋企

係，早兩個星期開始宣傳差唔多

唔好再講咩計劃咩計劃 計劃左幾耐 搞左幾耐 唔出既都係唔會出
總之 開po 會出既就打個去 開個tg 集人 好撚簡單

Can’t agree more，成日問人肯罷工未，收皮啦罷唔成嗰班友有份造成
係又話罷唔係又話罷，罷工明明係大絕，吓吓諗住一個禮拜前講，一個月都唔夠啦屌

真，罷工需要多d時間宣傳，唔可以今日吹風聽日罷

推爆佢

老實講
我覺得係有三毛亂咁玩突發,快閃行動
搞到而家好似狼來了咁

日日就話罷工未罷工未
轉頭就有人話聽日就罷

香港產業，物流、運輸，得一可安天下
只要控制到其中一樣，即可癱瘓社會運作

活係太耐同溫層，以為開個post就全世界會罷

點解你哋咁撚鐘意返工 射個波都要諗一個星期？？？係唔係奴才黎 公司你有份？

同之前整亂日程表一樣，打散我哋組織，然後只要有活動聚唔到人就話場運動要輸

啲人硬係覺得今日喺連登岀個post第日全世界都知同跟咁
得一個人罷有鬼用咩 前期唔使集氣？85前都有個公務員集會比大家知大概有幾多個會跟 玩得太多狼來了結果聽咗嘅少數變咗condom 話明冇大台 就要接受呢個世界唔係圍住你轉 依家岀面仲有人吹風話聽日5點五區開花/ 聽日罷工/ 星期五罷工

點解唔可以日日罷 輪流罷 日日塞佢老母

仲要唔諗下班狗預先打散人
唔俾人聚集

之後blame the victim

你覺得罷工係射個波咁簡單？唔有組織咁長期罷，得嗰小貓三兩隻唔返一兩日工有咩用？

同埋過往85罷工成效係0，大家寧願週末地區集會算

講得好好 真係要大家都知道有好多人罷先有決心同勇氣

Piah

今日講聽日罷，唔洗組織咩

唔話得呢樣先死症

聽日射波就叫罷工？你咁搞笑嘅
我相信呢度八成人都認同罷工 但係質疑緊個手法咋

推 成日講聽日三罷 講得多 冇人認真看待

暴動要嚟既話一早就嚟左 目前香港大部份港豬都係 虛偽、恐懼、矯飾、憂愁，連班克警都嘲笑你班垃圾：企係度有乜撚野用，和理鳩非出街只會嘴遁，最後既結局咪又係送頭式被拉被虐打被姦被虐殺，實際上對成件事有咩幫助？

虛偽：嘴裡說不，身體卻繼續返工
恐懼：個個都怕警暴，其實無人敢認真反抗
矯飾：個個叫香港人反抗，說係唔想反抗個個係自己，推人去死
憂愁：咩都唔做但又日日憂愁香港既民主
結論：港豬繼續係咁真係收皮

agger

推
唔該唔係再得個講字啦

組織工會，全面罷工！

日日啲屌post真係唔撚知想點
我知前線擋子彈呀，我都有覺悟為香港而死呀
但係我想死得有意義啊
唔想樣樣衰衰咁罷完工轉頭俾人清算，事業前途犧牲晒但就連政府條毛都郁唔到
咁撚樣殺敵三十自損三萬好撚轟烈咩？
我哋唔係想自high係想贏呀屌

韓國社運之所以成功 因為每次都有周詳計畫 用長時期籌備 全國人民投入 才得以成功

有道理 幫推

罷工唔撚就係 全世界都射個波 到底重要諗到有幾撚複雜 長期？？？？搞左第一次先啦 長期
長期我辭撚埋工啦 你呢？

罷工由自己做起，一早起身鎖住屋企唔比屋企人返工先。

因為個活動無大台 個個都當自己係民陣
一吹雞就有人出黎
咩我宣布聽日..........
多數都係無搞過活動既人 比多少少時間同Planning

返過工未
問100個打工仔 99個都唔會真心為公司好
返工係愛定責任？係窮啊屌
一味屌人唔罷工有Q用
利申：85有罷

連登有30萬人，假設每個連登仔屋企有兩個人返工，就鎖左60萬。

工會

有用post 推

巴打心水清

不嬲都清，我開所有po都諗成日先出，我之前都有D好文，如果冇睇可以睇下

是鳩但訂一日就話罷工果d唔係鬼就係on9，講完

[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

有道理

一碌落二樓就show blocked user

星星之火

Agree 日日都吹其實冇用
要承認連登已經唔係文宣中心 得連登自己圍爐吹根本唔夠本錢去罷

開花罷工統籌台
本頻道開設目的只為收集及統計香港人意見供大眾參考，絕不鼓吹任何暴力及違法行為。

支持樓主 大家唔好再做阻膠 去投票呀

推呢個，知道大家都好嬲，但沖動係冇用

wpush

師兄EQ好高

如果只係罷一日半日嘅話個風險唔高，但如果長期罷嘅話被公司炒嘅風險就極高。
就算比公司炒咁又點？你知唔知而家個市有幾差？

冇錯

但真係唔排除有鬼亂搞活動

Agger 真係要吹衡到個個都擔心果日會出事先得
如果唔係就只係馬照跑工照番

利申 同運輸有關，得6.12有驚過同影響過

行動啦！積極啊！我地要繼續啊！

真

8.5 之後有人講過控制塔空管罷工係最有效（同埋好似佢哋好難炒同好難 train），但係唔知點解宜家冇咗聲氣，亦都搵唔翻個 post

咁依家有共識幾時罷未

狼來了真係唔掂

推 85都宣傳左好耐先實行...

你搵返之前個po，罷工組應該籌劃緊

比至少兩個星期人準備 文宣要搞大佢
11月25一次過罷到12月 ok？

淨係識屌人奴性重唔罷工

10.27
雖然都未必係鬼搞嘅
搞手見到有怪莫怪

同意，我都會參與罷工同等緊有下一次罷工
但睇倒今日掉低一句聽日罷工就知件事唔會成
除非好似機場咁，俾一個聽日xxx明確目標出黎
靠大家創意再揾新春袋

罷工咁簡單既野都要策劃？每個人都肯自願就得架啦，跟本個個都自私。罷工都策劃，叫你革命死撚得啦！

啱，唔好未做好準備宣傳就叫人罷工，真係罷咗𠴱d手足隨時變condom

講得好，要整個大型活動唔係話罷就即時罷，你估啲人日日睇住連登咩？
最緊要到時運輸業幫手配合，令啲人相信嗰日香港會變死城，先可以迫大部份人一齊打工！ 甚至係藍絲都被迫幫手配合！

Always old appear

搞手深潛左十世

不過唔係屌人既時候，諗點改善啦

推 鳩叫罷工冇成本

如果全香港人都有上連登咁就無問題
見到罷工post有咁多正評大家都會有信心去罷
可惜事實上連登只少數
你見到個有成千個正評討論度好高都無用
有d參與討論既人甚至唔係打工仔
所以樓主所講長期宣傳係好岩

同意，推

P

推，正確

你屌撚完未呀，咩都要有plan架啦，唔好好策劃打好每一場仗場革命點贏

如果你係手足，sorry語氣重左

如果你係五毛，我屌多你一次

唔好咁多性幻想
咩全民罷工
根本無人想罷工

認同需要計劃

show blocked user

連登仔個個星期都吹無限期大三罷
射波射一日 兩日 三日 射多幾日應該以後唔洗返
除非公司黃到發光另計
全職抗爭 學生或者無負擔就講得口響
無收入唔洗食飯交租水電煤仔女學費
係啊學生幫我擋子彈 但 So What?
佢地都係要錢生活係事實 香港又未淪落到無飯開
Sorry 香港人就係咁 Mean

以上唔係我諗法 係總括返來
離開同溫層 多了解下公司淺黃諗法啦

係好難聽，但係事實
理想同現實永遠都有差距
口叫理想冇問題，做就要回歸現實

擁

好同意
就係因為嬲，我地先要清晰諗下一步點做，齋講同求人罷工無用

Ps想贏請開twitter

狼來了

連登開罷工POST個班都唔知幾多個係有入TG公海/TG工會

同意。推推推推 115

狼來了係失誤
吸取教訓
大家一齊堅持落去

幾個罷工post我都提過
唔好計敢唔敢罷
首先唔好誤會200萬人示威＝200萬打工仔
當中有學生、師奶、銀髮族架
七除八扣之後遊行人數絕對唔係打工嘅絕大多數
至於冇戈去遊行嘅人更加唔會罷工，不過亦唔代表佢地介意被罷工
但唔用槓桿嘅話係絕對唔會有癱瘓社會嘅效果

習曱甴

其實一早講左，只要早D做文宣
然後將焦點放返係一個月一次大型活動
呢個活動安排係平日星期一，二，三返工時間
食晏時間，夠多人出來就會變相罷工
問題係依家太多活動，真係要諗諗集中返D有用既大型活動

其實想做成全民罷工一d都唔難

講左要有工會先有可能全民大罷工
連登仔日日都話罷

同意

推
唔係個個日日睇連登同 Mon po

連登對時事既反應係分鐘計
打工仔反應最少以半日計

你地恥笑完荷蘭叻
我公司 d 同事6點幾7點先開始恥笑

今日叫聽日罷，點跟？

push
有啲時候真係無啦啦又話聽日立即三罷
先唔講街外人 就算連登圍內都唔會個個都知啦

今次仲要話無限期三罷
除非香港有一個有牙力既工會
如果唔係好難會做到大規模罷工既場面

同意藍絲數目咁多點會成功

2018山竹點做, 就跟2018山竹點做!

重點就係公共交通唔係連登仔
唔好以為仲有巴士搭好開心, 巴士先係重點

pushhhhh
唔好瘋狂狼來了

科大手足命危已經有人吹聽日罷工

PUSH

與其
日日鳩吹無限期大三罷
日日屌人唔罷工
日日FF人人罷工一早成功

無法改變到別人有經濟負擔既現實
無法改變到別人對無左份工既恐懼

不如認真諗下點樣令大家罷工免於恐懼?
不如認真 Plan 下一次有規模既行動?

因為冇咁多人可以每一日都進攻
要有組織先得

連登最多like 都得一萬到

講得幾中point

講得啱

要在沉默中爆發，耐心等候，為所有手足討回公道
聖誕假後新年前，罷工一星期，再延長

搞9黨鐵

罷工係一煲老火湯 要慢火煲

巴打好有心機

有部份連登仔成日意氣用事
成撚日叫罷工罷工 但佢地根本無諗到實際上要搞既時候要好多既宣傳
否則整出黎都係唔湯唔水咁
同埋最緊要係要整工會出黎 唔係既話根本無可能搞得成大罷工
同埋工會最緊要既作用就係連結工人
係罷工既時候唔會俾人秋後算賬 保護工人既示威自由
同埋工人擁有番個bargain power and fair 同股東同管理層平起平坐

戇鳩, 我都逗緊幾皮好撚樂意罷喎。

啱，同埋要好多工會連成一線

罷工要民陣吹雞先搞得成

同意,仲有D人成日話好嬲好嬲之後再講聽日罷工
就算成個連登都同你罷咁又有幾多人?
唔做好文宣又邊有人知道你想聽日罷
各位連登仔要記住自己「連登仔」係社會上佔幾多人,計埋支持連登仔既人有幾多
想要罷得成就唔該唔好咁短視,好好地同社會講依加發生咩事所以我地要罷工,唔好以為人人都識上網,人人對社會議題有興趣會主動去睇,你睇下依加仲有幾多人睇TVB,有幾多人食元氣,再睇返你想「今日講,聽日罷」係幾咁幼稚.

係咁鳩叫人擺， 然後講過勁多次唔夠文宣，唔夠準備

大技要一鼓作氣

你真係唔識嘅喎

㗎

明顯會有反效，d 友加完活動又聚唔到人 ,更加累積挫敗感

首先大家一定要set定由幾時開始罷工,然後集中果一日就係罷工嘅開始,所以一定,要加強文宣以達成社會共識

612 85 都有罷
之後都無了

up

集氣儲力

同你講5個字
要供樓 不了

始終太多人唔明白人地擺工成功既原因,只係一味叫人擺工
但無講擺明係需要付出D乜,唔係話唔敢,但實際一擺完失敗左就要自己食番

聖誕有冇罷工對大部份人冇影響
好多人都攞兩三日假等到新年先返
公司都唔會果兩三日少人就好驚
反正到一月又自動返工
要罷工就揀個人人返工既日子啦

問題在於傾活動由連登變左去tg群 6月7月果陣好多活動清晰簡單人數集中 因為都係連登傾 而家11月 已經有數之不盡既tg攪手群開左 群之間又咩無溝通

係

有道理 推一推

8.5前 都係一間運輸公司仔話擺工 結果好快吹出去

Exac7ly

推 終於有人肯講返啲有用嘅建議

依家要各界都有工會將行內既自己友connect左先，再工會同工會夾，依家lab 依啲毒撚行業收到風好似有人搞緊，其他行業呢

其實真係有班人衰衝動搞到狼來了效應 令罷工嘅難度更加大

依家越嚟越多「狼來了」post，唔知咩玩法。

5/8 係一個好例子， 當時所有人都集中推post, 好多公司直接或間接都被迫罷工， 如果而家所有人都集中推同一日，成功機會大增

所以要入罷工telegram 組織
全面組隊

終於有人(鄭立)詳細指出罷工既問題係邊度

世事都給你看破

8月5罷工之後係好清楚 就係要7區開花
大家一早已經知道罷左工之後去邊

但係冇下一次再發起到 9月2/3搞唔起
係因為冇個清晰目標究竟當日要做咩
去到集會然後呢？咪搞到好似上面巴打咁講
唔肯定人地會唔會罷 自己又驚冒風險罷完冇效
同埋當日係冇8月5果種怒火
要大家係罷工日子出黎但係唔夠強勢既話
的確會令好多人卻步 冇辦法解決因為好多香港人真係仲有飯開 同埋一個養緊一頭家
8月5係好多樣野集合埋一齊
先和理非有公務員集會 再有旺角遊行解鎖黃大仙地圖
集左兩日氣 至可以7區開花

8月5證明香港人係罷到工 但係都係果樣野
驚自己罷完冇人罷
點樣俾到信心大家知道自己唔係得一個好緊要
最好有個工會係後面頂住 咁會好好多

tui